{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069927",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "마조렐 정원 카페"
    },
    "text": "驪州マチョレルリゾートは静かで静かな空間で都心のストレスを飛ばしてしまうことができるようにしてくれるヒーリングを経験することができる所です。このリゾートは、京畿道驪州(キョンギド・ヨジュ)市に位置しており、体験空間、宿泊施設、根生や集会施設を備えたマルチフレックス空間です。また、ベーカリー、グルレムピン、コーンハウス、野外ウエディング、ヒーリング体験や多目的野外空間まで多様なイベントとプロモーションが準備されています。最高級のラクシャリーキャンピングカーも提供され、美しい夜景と雰囲気、照明の変化を楽しめるマチョレルキャンプ場の景観を鑑賞することができます。このリゾートで行く方法は嶺東高速道路驪州icで左折後、500メートル直進して初の信号で左折すればいいです。その後CUコンビニの前で左折して500メートル直進すればマチョレルグルレムピン現場に到着できます。リゾートでは、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、クリームモカなど多様な飲料を楽しむことができます。7年間成長した驪州マチョレルは皆さんに向けた最高の休息空間と文化レジャー施設を提供します。皆さんはここでグルレムピン、カフェ、森の中のスモールウエディング、バーベキューパーティー、キャラバン体験などを通じて暮らしの余白が必要な時間と輝かしい瞬間を一緒にできます。驪州マチョレルはイヴサンローランがデザインしたモロッコの定員マチョレルを真似て作ったところで、\"マチョレルブルー\"カラーで塗られた建築物と様々な植物が調和して、美しさを発揮できる休息スペース&リゾートです。このところはソウルで50分の距離に位置し、驪州トールゲートでは3分の距離にあります。このリゾートは家族連れや恋人、ビジネスパートナーと一緒にして成功する日常生活を体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートはどのような空間ですか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートは静かで静かな空間で、都心のストレスを飛ばしてしまうことができるヒーリングを経験することができる所です。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートは京畿道驪州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートへの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートへ行く方法は嶺東高速道路驪州icで左折後、500メートル直進して初の信号で左折すればいいです。その後CUコンビニの前で左折して500メートル直進すればマチョレルグルレムピン現場に到着できます。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートではどのようなイベントが開催されていますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートではベーカリー、グルレムピン、コーンハウス、野外ウエディング、ヒーリング体験や多目的野外空間まで多様なイベントとプロモーションが準備されています。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートではどのような飲み物を楽しむことができますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートではアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、クリームモカなど多様な飲料を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートはどのような施設がありますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートは体験空間、宿泊施設、根生や集会施設を備えたマルチフレックス空間です。また、最高級のラクシャリーキャンピングカーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートはイヴサンローランがデザインしたモロッコの定員マチョレルを真似て作ったところで、'マチョレルブルー'カラーで塗られた建築物と様々な植物が調和して、美しさを発揮できる休息スペース&リゾートです。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートはどのような人々に向けていますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートは家族連れや恋人、ビジネスパートナーと一緒にして成功する日常生活を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートで過ごすことのできるイベントやアクティビティはありますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートではグルレムピン、カフェ、森の中のスモールウエディング、バーベキューパーティー、キャラバン体験などを通じて暮らしの余白が必要な時間と輝かしい瞬間を一緒にできます。"
        },
        {
            "question": "驪州マチョレルリゾートの周辺には何がありますか？",
            "answer": "驪州マチョレルリゾートはソウルから50分の距離に位置しており、驪州トールゲートは3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 736
    }
}